邊度有好味pad thai食

好想食呀
但係唔知邊度好食

蘇梅查文 Green Bird 整得ok

考山路